原價放Rubberband兩個單丁位

原價放$580 可小議
買左先發現係單丁位
Tg: